# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-10 17:36-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=4; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && n"
"%10<=4 && (n%100<12 || n%100>14) ? 1 : n%10==0 || (n%10>=5 && n%10<=9) || (n"
"%100>=11 && n%100<=14)? 2 : 3);\n"

#: demo/periods/apps.py:8
msgid "Periods"
msgstr "期"

#: demo/periods/models.py:6
msgid "Birth Date"
msgstr "生日"

#: demo/periods/models.py:11
msgid "Date Model"
msgstr "日期模型"

#: demo/periods/models.py:12
msgid "Date Models"
msgstr "日期模型"

#: demo/periods/models.py:16
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: demo/periods/models.py:19
msgid "Time Model"
msgstr "时间模型"

#: demo/periods/models.py:20
msgid "Time Models"
msgstr "时间模型"

#: demo/periods/models.py:24
msgid "Date Time"
msgstr "约会时间"

#: demo/periods/models.py:27
msgid "Date Time Model"
msgstr "日期时间模型"

#: demo/periods/models.py:28
msgid "Date Time Models"
msgstr "日期时间模型"

#: demo/periods/models.py:32 demo/periods/models.py:35
#, fuzzy
#| msgid "Periods"
msgid "Period1"
msgstr "期"

#: demo/periods/models.py:36
#, fuzzy
#| msgid "Periods"
msgid "Periods1"
msgstr "期"

#: demo/periods/models.py:40 demo/periods/models.py:43
#, fuzzy
#| msgid "Periods"
msgid "Period2"
msgstr "期"

#: demo/periods/models.py:44
#, fuzzy
#| msgid "Periods"
msgid "Periods2"
msgstr "期"

#: demo/periods/models.py:48 demo/periods/models.py:51
#, fuzzy
#| msgid "Periods"
msgid "Period3"
msgstr "期"

#: demo/periods/models.py:52
#, fuzzy
#| msgid "Periods"
msgid "Periods3"
msgstr "期"

#: demo/periods/models.py:56 demo/periods/models.py:59
#, fuzzy
#| msgid "Periods"
msgid "Period4"
msgstr "期"

#: demo/periods/models.py:60
#, fuzzy
#| msgid "Periods"
msgid "Periods4"
msgstr "期"

#: demo/periods/models.py:64 demo/periods/models.py:67
#, fuzzy
#| msgid "Periods"
msgid "Period5"
msgstr "期"

#: demo/periods/models.py:68
#, fuzzy
#| msgid "Periods"
msgid "Periods5"
msgstr "期"
